祖記官方：Rugani確診武漢肺炎

C羅RAP

R.I.P 阿朗